貸款一問

屋企情況好唔掂
卡數差三萬幾，已經冇得淨係還min pay
呢個時勢仲要返工畀人cut鐘
想問銀行借20萬一次過清咗條數
但問咗兩間都唔借
問咗cashing pro都話唔借
仲可以點做

呢個時勢你成堆數仲邊有人肯借比你啊
真係唔怕收唔返條數咩
問朋友親戚借住幾皮頂住先啦

其實我都係啱啱出嚟做嘢一年幾
身邊啲朋友全部都未Grad
啲垃圾大陸親戚已經冇聯絡了
屋企條數真係頂唔住先上嚟問

冇錢求都要架啦
叫D兄弟試下問屋企人
或者主動同銀行傾,不過銀行多數叫你搞D SO CALLED IVA 或者IDRP
唔介意以後冇信用卡用或者唔做MORTGAGE 買樓都冇影響既
始終銀行都想收返條數

屋企冇樓呀 公屋仔

我屋企淨係得一個垃圾呀哥
淨係識食唔返工
即係做債務重組/破產？
但我google過 係要排期畀咗5000定唔知幾錢先

會20萬還3萬

唔該巴打 會試吓搵銀行傾先

唔係呀
係屋企本身有條數揹緊 想一次過連卡數清
唔好意思講得衰